上環好似有手足被Head Shot, 有冇source?

FB見到, 有冇人fact check 到?